尖沙咀粵海酒店

岩岩收到消息，尖沙咀粵海酒店，班高層今曰會將d CCTV 校到影到條街，因為呢幾日尖沙咀遊行都有d示威者經過寶勒巷，佢班仆街影到一定交俾d狗，仲有公司大堂直情有裝人面識別系統，千祈唔好走入黎諗住借廁所換衫

已fact check!!!

請廣傳

721 811

垃圾酒店

呢間係共資酒店呀，你會唔會去中銀換衫呀

屌 有客都唔會叫佢住依間 本身都垃圾 依加係垃圾都不如